{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008243",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 제주소랑앤팜스빌리지펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約の際は、追加人数がいる場合は事前に連絡していただく必要があり、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 また、ペット連れの場合、ペンションへの入室を拒否される場合もありますし、同様に払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能で、同性の場合には保護者同伴や同意がなければ入室できません。 入室時と退室時は他の利用客のために時間を守らなければならず、客室と周辺施設を利用する時は毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任も負うことがあります。 また、客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に炊事道具を使用することも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 ご予約の場合、一軒家の客室でバーベキュー場をご利用いただけますが、時間は18時から22時までで、場所は1階の屋外バーベキュー場です。 炭とグリルの費用は30,000ウォンで、事前予約が必要です。 ペンションでは、ポマルや釣り体験、海の生物観察、海涙体験、みかん収穫体験、オルレキルウォーキングなどの様々な活動を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約時に追加人数を連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約の際は追加人数がいる場合は事前に連絡していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できないのですか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、ペンションへの入室を拒否される場合もありますし、同様に払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能で、同性の場合には保護者同伴や同意がなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "入室時と退室時は何時ですか？",
            "answer": "入室時は15:00以降、退室時は11:00までとなっております。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の利用に関して責任はありますか？",
            "answer": "入室時と退室時は他の利用客のために時間を守らなければならず、客室と周辺施設を利用する時は毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で炊事道具を使用することはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に炊事道具を使用することも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間や費用について教えてください。",
            "answer": "ご予約の場合、一軒家の客室でバーベキュー場をご利用いただけます。時間は18時から22時までで、場所は1階の屋外バーベキュー場です。炭とグリルの費用は30,000ウォンで、事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで楽しめる活動について教えてください。",
            "answer": "ペンションでは、ポマルや釣り体験、海の生物観察、海涙体験、みかん収穫体験、オルレキルウォーキングなどの様々な活動を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 420,
        "QA": 566
    }
}